# Хранение промежуточных и финальных результатов работы (моделей) - хранение "бинарников"
Если честно признаться - никогда до этого с ML не работал, но будем исходить из простого
Для хранения бинарных файлов можно использовать:
- S3/Glance/ElasticFs
- Artifactory/Nexus
- GitLFS
Для хранения моделей и промежуточных результатов:
- Aws SageMaker?
- https://www.featurestore.org/
- https://www.tecton.ai/
- я еще слышал про https://mlflow.org/


